想買太空卡 有貨請入

有無用過無所謂 仲有錢係卡入面 收到sms就得 要50~100張

要即日交收到 就過期都無所謂

30張起 sales有貨請tg

話明太空
On9?